［有圖慎入］岩岩係IG見到有人分享越南美食

我屌！根本就係屎黎！

讓苦瓜 識食一定係隔夜再電飯煲番熱
但我食開個d冇咁長身同埋個汁係結身

點解我硬係覺得你係形容緊一舊屎

讓苦瓜會浸係水入面既咩?第一次見

見到都想嘔

苦瓜湯有冇見過

苦瓜湯有見過,讓左既浸湯就第一次見

想提下大家，係 釀

好似屎

認真，應該幾好味

好好食架

釀苦瓜都未見過？

有冇越南牛肉粉推介 好想食

好多都油到仆街

石塘咀-越潮

正野來

但個樣真係好似屎

用餃子皮釀餡好過

試過係越南平民小店打邊爐 完全接受唔到個湯底 落左薄荷葉 仲有浸腳臭味 前後15分鐘走人

唔係客家野咩？

泰國都有 不過切短D

隱世 極邪惡 拉屎

我都係想講 不過客家唔會有湯浸

釀苦瓜湯？